林景程出左post表態

一直好迷佢同秀怡情侶檔,無迷錯佢

推

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

係咪10幾年前超級巨聲